一年前個個星期上去食魚飲喜茶,快撚D用國安法拉左林鄭啦

林鄭你個仆街攪到我無得返去食酸菜魚同飲喜茶啦

屌你落地獄啦 ,引發港人對政府或中央人民政府產生憎恨情緒